有明確意向就有效 咁要個圈圈黎做乜撚

仲有兩個剔都要當
如果有諮詢問題票一定要從嚴處理

個印深色啲咪當選嗰個囉

完全正確
冇規冇矩

明顯種票配票暗號黎

有啲黃票都有wor